# KSP Wintersemester 2021/22

von [Florian Dörr](mailto:coding@flodoerr.com)

    Solltest Du hiervon irgendwas kopieren und als Dein Eigen verkaufen, riskierst Du einen Täuschungsversuch.
    Nur so als Info (Also keine gute Idee).
